一齊試下搵p牌條分界線！！！！

暫時見過254xxx 無p牌
258xxx 有

睇唔到P牌 我係咪被派P

無 258xxx 打後

計時間期限 已證實

點解冇見過人P牌
其實我係唔係P牌左

但我kill app+重新開機都睇唔到P牌

三萬幾係咪玩膠

Testingtesting

我真係冇見過任何一個P牌仔
連鬼post都唔見有

kill app 再嚟

試

點check
我662xx

test

暫時發現258xxx 中 254xxx唔中 條界大約喺254到258之間

Lm

你睇下我

過癮